Laboratorio práctica 1: 
	-Cada archivo de código fuente incorpora un comentario con mi nombre,
mostrando que han sido modificados.
	-Se ha creado este archivo ChancheLog.txt en el directorio de las 
prácticas anotando cada cambio realizado.
